國民黨根本就係輸on9

on9在初選推korean fish出嚟
如果當時推咗郭台銘出嚟選，鎅走中間游離票，分分鐘贏埋蔡英文
korean fish柒極都有五百幾萬藍屍鐵票，呢個力量對蔡英文絕對係一大警示

今次總統選舉係民進黨得票率最高嘅一次
而國民黨就係連續兩屆總統選舉都係得3成幾得票率 呢個先係對國民黨最大嘅警示

就係因為夠癲所以多票

咪係
如果唔係韓國魚出
可能更加少票
好多廢人就係鐘意條友夠痴線先投佢
你太高估理性既人既數量